薩爾達傳說 曠野之息 問題一問

玩左一個星期左右
無上網睇攻略
而家好隨機 同 好難先搵到d神廟

其實有無咩網站 會提供劇情攻略？
即係一步一步解d神廟？thx

大家唔好理佢 呢個我個弱智細佬黎唔好意思

你可以直接去打boss爆機完

洗鬼攻略 行行下就自然見到㗎喇
或者開sensor囉

有無人可以幫到我？

開sensor +1

一開頭會困難少少 玩耐啲自然會搵到

我平時打機都睇資料，唔係唔睇打唔羸，係我鐘意掌握哂所有資料再做判斷個感覺
薩爾達係我第一隻後悔咁做既game

睇哂資料先玩就唔係冒險

其實你爬下山騎下馬，執下垃圾， 會發覺隻game唔駛攻略最好玩

揾唔到隻大嘅精靈開唔到啲裝嘅位淨係見過佢一次開得幾格唔夠洗

求其執把垃圾都可以單刷人馬啦

呢隻驚都要攻略

教你有個小要訣
擔張小櫈仔企喺上面
開部switch玩手枱高少少
去反link一開頭啱啱醒嗰度
一岀山洞打開兩隻手
即刻爆機
朋友試過真係得